外國勢力在此

國會已經有人提左左香港人權及民主法案

"民主黨眾議員吉姆．麥高文（Jim McGovern）表示，美國國會已目睹香港情勢的緊迫性，認為香港民主已迅速惡化。參眾兩院、民主共和兩黨多位議員就這一立場達成共識，麥高文在推文中公開表示，將與共和黨參議員魯比奧（Marco Antonio Rubio）、共和黨眾議員克里斯．史密斯（Chris Smith）共推《香港人權與民主法案》。"

人地都幫緊你，快啲簽名啦各位， 依加十萬都無呀

push

推

簽個名有幾難啊，快d簽

快撚啲呀屌你老味

簽啊屌

簽完email confirm 再share 出去
去facebook , twitter share

Pushhhhh

眾籌尚未達標，連登仍需發力

我無野講

pish

簽呀

up

簽完除左推仲要分享比啲朋友知，叫佢地簽呀！

民主共和兩黨齊推即係等於無阻力

咁耐都未100000

咁耐都未夠十萬叫人點幫你呀

push
if we burn , you burn with us

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

推

PUSH

仲差15000個

簽左幾個EMAIL
有冇咁難達標
BTW G20個期簽好多達標 冇咩用

PUSH

遊行影大頭，撕紙無得唞
廢老打人，不要放人
只攻不守，唔打就走
警犬重裝出擊，市民撤退無跡
散仔打空氣，大SIR好谷氣

人少做街坊，人多唔洗慌

推呀屌

幫手share 去facebook page group 同twitter 仲有睇下whatsapp 有咩contact send 撚晒出去啦

唔好諗有無用 做左先

成個星期都無十萬

Push

記得email確實呀！

Pish

快d啦

WHEN?

快手啦屌，講左幾耐

拎起電話睇下whatsapp 有咩contact send 撚晒出去啦

差萬4

林奠威啦，統戰埋民主共和兩黨

同我簽啊

仲差萭五

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

簽啦

簽左幫推

上幾個禮拜 有冇twitter source

簽個名有幾難

快簽

一早有好多人講咗 2019年1月已經無再回應任何夠數嘅petitions
係你班友扮睇唔到姐 petitions 係上屆政府搞

簽名

你班連登仔真係冇撚用
簽10萬個簽名都搞唔掂

幫手推番有用post

未簽既快幫手

推呀!!!!!!!!!香港就死喇!!!!!!!!

推爆佢

簽啊

快啦屌

真係唔知

我推

香港人權與民主法案係咩嚟
撳幾粒掣都要計較你上中國住啦香港唔啱你

你識唔識野架 白痴仔
你簽petitions 係唔會通過到 //香港人權與民主法案//

Push

未簽ge 快d簽

求下大家

而家講緊表態推佢做嘢啊
咩叫發聲都唔知中國最啱你呢啲低能仔

Done

Push ar,叫多D人去簽ar

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

睇黎你根本唔知 "白宮聯署" 係咩黎

摷晒電話d whatsapp share 出去

咁低成本 就簽左先啦

射得未呀好心急呀

share 出去

shate 出去未

推呀，簽呀

PUSH!!!!!!!!

去左facebook d page share

又咁講
就咁簽個petition 又有幾多功夫有幾難？
簽左唔等於會過
但係簽佢都近乎無成本
當係表個態一個唔好彩原來白宮會理下呢個petition
咁點解唔簽？

再推

當我求下大家

share 出去 whatsapp 逐個問

已簽

whatsapp 逐個問 facebook page 加group

快啲簽，大力簽

係個巴打話//BTW G20個期簽好多達標 冇咩用//
我先再答佢
然後有個白痴仔出黎嘈

簽極都未有?????推!!!!!!!!!!!!!!

簽左
快啲送佢地去大灣區啦屌

快撚啲簽埋佢啦 簽個名都搞咁耐

快d簽啦

我冇嘢講

pushh

推佢老母

搵晒whatsapp d 人出黎簽

只有靠外國勢力先可以贏, 中港好多官員都有大量親戚, 財產外流.
打斷佢地既水源就搞掂.

派美軍嚟殺晒啲狗啦

名已簽

三分鐘時間都唔撚簽
但你肯去行三個鐘遊行

講咁耐都係差萬五

屌你老尾差好撚少都冇人簽

簽名啊

簽左，仲未夠咩

推
簽左未？簽左就share 比朋友啦

push 差少少ja

推啊！

搵晒whatsapp 同facebook d fd 出黎簽呀

簽名啊喂

唔好只推啦 share上facebook

請您立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊 我而家係制止你再打人，請立即停手 我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊，可以告你AOABH，最高刑罰係3年監禁

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Signed

簽名啊！！！！！！

歡呼

Bump

簽個名一分鐘都唔撚洗呀

搵晒d whatsapp 同fb d 人出黎

Source?

八萬八
簽啦仆街

簽

Push sign please

快撚d啦 已經無人阻到黑警

屌 上網睇番樓主段野係6/13 冇updated news就唔好出黎fake人啦

please help

又唔洗錢, 簽個名有幾難呀!!!
快手簽左佢呀!!

推撚咗咁多日都未夠 jm9

我覺得咁少人簽既最大原因係因為佢地唔知自己仲要verify先真正簽完

推！！

全球最大連儂牆上線喇

之前簽咗咁撚多個究竟幾時先有回音
利申簽咗

已簽push

摷晒whatsapp facebook d fd 出黎

差少少咋

推,差少少

推！

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

摷晒whatsapp facebook d fd 同page 出黎

摷晒whatsapp facebook d fd 同page 出黎
台灣外國page 都可以

我愛大波妹

摷晒whatsapp facebook d fd 同page (包括 台灣外國）出黎

摷晒whatsapp facebook d fd 同page (包括 香港台灣外國）出黎

屌你 咁多日都唔夠人簽

我無嘢講

登記完要去返你email click 條link verify 你簽名先叫成功㗎!!!

登記完要去返你email click 條link verify 你簽名先叫成功㗎!!!

登記完要去返你email click 條link verify 你簽名先叫成功㗎!!!

重要事情講3次

樓主可唔可以加返

push~~~ 做咩9少少野要簽咁耐架

大家快 d 簽！！！

邊個仲未簽啊你老母

快撚啲簽

係咪個個都唔記得verify email 點解咁耐都未夠數

signed. 快撚啲同我簽

加推

已簽，推！

和理非幫手做下野得唔得

我冇野講

參眾兩院、民主共和兩黨多位議員就這一立場達成共識，

Connect

差9千，推

簽左 推

Airdrop咗 條link 比人簽
推

屌你老味推呀

簽左成個星期都唔夠一百萬 搞乜呀

推上熱門！

差小小
推

推推

差少少

簽啦屌

差唔夠一萬
衝埋佢

聽日帶齊gear去沙田

Signed!!!Push!!!

求下各位ching，畀小小心機搞左佢啦。

puhs

push

點解仲未夠

快D周圍share 搞撚掂佢呀

puuush

推啊！無晒分身可以簽喇

已簽……

推 今次簽到好撚慢

簽左喇

差少少咋，上呀

簽名啊

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

[文宣]外國勢力透過反送中搞亂香港

呢到都有

DLLM今日激一激又多返幾千.....香港人真係唔嘆得, 要谷先有...

差7000！ 衝啊！

咩話8/7發起依家都未夠數？ 連登仔係咪就黎收晒皮啊 DLLM

下次應該貼條lin或者gen個qr code貼去各個連農牆

pish,signed

推呀推呀推呀

推！！！！！！

推！！！！！

推下，爭少少

推，爭幾十個咋

Push arr

快d通過呀 就嚟頂唔順啦

直路，差5000，推

推 差少少
聽日去沙田

推 快！！！

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選
6.）拆除所有「智慧燈柱」，永不重建
7.）永不引入「社會信用制度」

我屌你哋老母
推咁耐都未夠係做乜撚嘢
差幾千渣屌

差3800內

未夠數，推一下

眾籌300萬都一日內搞掂
簽個名留個email零成本反而冇人做？

推呀

推 過左十萬都要簽
越多人簽越好